誰輕輕叫喚我 確診即攞五千

Ching邊間教會

教會ching

誰輕輕叫喚我 五千蚊即去攞
毒別香港也是你 屌你林鄭好閪傻

連登都夠多貨 用一千收購咗
毒藥轉手販賣能求財亦算 照常犯錯